老母以為我入到大學...

佢問我入唔入到
我問入到 但我意思係入到asso
但佢以為我入到大學
結果佢周圍同啲親戚講我考到大學....

如何有禮貌又不失霸氣咁同佢地解釋返

#我話入到

拿拿聲報恒大啦

算啦 第時再講返

恒管要人，急。
收生中

咁有港大藥劑潮文feel...

入到大學....站...

你同老母講大學生個個出黎示威遊行 垃圾黎
所以讀返毅進考警犬人工高舒舒服服叫下雞算

唔駛解釋

大陸人父母?

含大要人!!! 十萬火急!!!

是咁的

我表哥佢今年考dse，琴日放榜
佢考得唔係太好，又怕呀媽擔心
呀媽一生人既夢想佢佢個仔入大學
因為佢d親戚街坊都無仔女入到U

今日一早番左屋企時，呀媽係咁問佢成績點，夠唔夠分, 可以入邊間U
表哥心情唔好，是撚但但同呀媽佢佢去讀藥劑，
之後請入房訓較(尋晚通左頂)

表哥起左身，屙完屎之後出黎
發現成家人都好開心，呀爸呀媽叫撚晒佢d親戚姑嫂話今晚出黎食飯
同個仔慶祝入到HKU讀藥劑

依個時候先知大撚獲
表哥其實係去報IVE讀藥劑
唔撚知邊個親戚街坊話係香港既大學，只有HKU有藥劑讀
所以呀媽以為佢夠分入左HKU

屌你
我表哥頭先打電話比我
問我點做好.........

點算好

你話: err....其實係asso唔係degree
不過學費係差唔多嘅
asso仲可以上返degree添

你啲親戚都咁上下啦

今晚麥小姐追思會
7點至10點半
中環愛丁堡

因為少人提
希望入面2個post都可以幫推一下